fuck my life想搭巴士訓教都唔得

一上車見到下層4.5個廢老
諗住上上層冇死啦
上到上層之後幾個站又上4.5個大嬸
得啦知你地唔洗返工啦 嘈嘈嘈
唉
978勿相認